泛民爭取民心之道 (中間選民 淺藍)

呢班人好多時收入唔高，手停口停，武漢肺炎搞到生計受影響
大家幫忙比D意見泛民有咩招數可以用提高收入爭取多D選票
立會要過半 踢走仆街建制